(台測)七金剛 真實謊言 蒸發密令

睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK或者加V台個網入白名單好似係

<GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

1.程小東導演，楊紫瓊、中國體操王子李甯、鄭則仕、郭晉安、許志安、徐濠縈等眾多影星主演。故事講述七個從特種訓練學校畢業的學生，各自擁有不同能力，人稱「七金剛」，他們專門對付國際犯罪組織。而為阻止一宗中日軍火買賣，他們來到交易地點準備奪取機密軍火資料，更展開一場激戰，七金剛當中的首腦葉飛與神秘女子方盈大打出手之際卻也產生情愫，但這卻讓自己陷入殺身之禍，幸好方盈相助才能順利逃脫，而少一名成員的七金剛為了替葉飛出口氣，更為維護正義和平，決定聯合方盈與犯罪集團展開一場生死搏鬥！

2.哈里（阿諾·史瓦辛格飾演）是一名隸屬於美國國家安全情報組織「奧米加局」（Omega Sector）的資深超級特工，精通多國語言並且擁有高技術性的間接手段。哈里及他的同伴們正接受了一個重大任務------調查1個名為「紅蓮聖戰」的恐怖主義組織所策劃的私運核彈頭並於美國發動襲擊的案件。任務期間他認識了「紅蓮聖戰」的重大幹部------表面為古玩商人的朱諾，並為了查緝需要而接近她。基於國家安全問題..

3.約翰·克魯格（John Kruger，阿諾·史瓦辛格飾）代號「毀滅者」，是一位服務於美國聯邦證人保護項目（Witness Security Protection Program，簡稱WITSEC）的聯邦執法官。他得到的最新任務是保護一位Cyrez公司的資深管理人員Lee Cullen（凡妮莎·威廉斯飾），該公司主要為軍方生產和製作武器。她發現公司正在計劃將一種高度機密的電磁砲武器銷售給俄羅斯的恐怖分子，而其無與倫比的強大火力將徹底改變正邪雙方的力量對比..

10 00PM左右播了 隨時電腦大爆炸